【神秘賭神】永利：賭客玩百家樂單月贏7800萬

神秘賭神再現澳門賭場！《彭博》報道，永利澳門（1128）創辦人兼主席史提芬•永利（Steve Wynn）上周二在分析員電話會議透露，有賭客今年4月在集團旗下永利皇宮玩百家樂，一個月贏走1000萬美元（約7800萬港元）。

史提芬•永利表示，有貴賓客（VIP）由周焯華旗下太陽城集團（Suncity）疊馬仔帶入永利皇宮玩百家樂，並贏走逾千萬美元，令賭場今年4月全月虧蝕。史提芬•永利又指這是他50年來遇上「最統計不尋常」（the most statistical anomaly）的事情，更指當時不只一人贏錢。然而，史提芬•永利沒有進一步披露涉及賭客人數與賭客落注金額。

太陽城集團回應《彭博》查詢時表示沒有任何資料可提供。

(路透社網站圖片)

又黎做promotion

師父話賭股唔得，唔論就係佢贏左1000萬美元🤔

又吹水 省d啦 沒人黎賭喇

客人唔洗多 大客有時一個就夠